【愛國愛黨】中聯辦在港資產

想了解下黨嘅強大，等我自豪下。

其實中聯辦有幾多資產係香港？

啲不動產係邊？

高官手上又有咩物業，資產，公司？

我知狗仔好得意，不過唔好掛住同狗仔玩啦

推，想知

推

有post出過

好似見過

推到有list

中聯辦斥資近2.5億元買入觀塘重建區新盤凱滙20伙，料作為幹部宿舍。

攪中聯辦資產真係冇用， 中國淨係維穩費都大把啦， 咪隨便你拆囉， 係搞美心優品360嗰啲就有用

車位都13億

聽閒西營盤有橦住宅成橦都係

唔係上面講既鉑峯

令到資產貶值
向銀行融資就會難左少左

幾撚時樓爆 蝕撚死班仆街